投訴警察課應否更名為「包攬庇護警察書記處」

現在呢課人員好清閒

搞下福利，包庇下又過一日咪幾好

無可疑

應該正名